政治取向測試香港版~

又幾準

可惜冇得揀

99.4%范國威
利申：一票不投范

區諾軒

任亮憲

99.5
利申:拒絕含撚

你果個乜水
唔似樣

Same

竟然未去到楊穎匡陳國強

呢個測試冇用 議員都係選前選後兩個人

呢個網咩組織攪？

99.5 任亮憲

無個岩key

雖然今次冇得投 但都同我諗既都差唔多

其實香港冇一個政黨代表到我

政治上似公民黨
經濟上似自由黨，但我又支持工會發展
喺單程證問題未解決之下反對全民退保、抗拒福利主義、認為綜援人士應當要做社會服務
單程證、港漂問題上似本土派

99%方國珊

周庭bb